其實不如咁啦，勸班人調轉槍頭，香港立國後，唔起明日大罪，條數分一半比佢地

5000億分比30000人

每人分1千6百幾萬

Deal?

班人都係為錢，唔洗搏命，又得民心，又唔會比人鬧/杯葛

負評唔出聲當三毛處理㗎

勸降為上，硬碰其實係下策

我哋係應該組臨時政府先，否則攻咗都只會被滲透分化

讀毅進可以有千6萬落袋，咁著數嘅事，點解唔做